我宣佈呢場運動係完美既 冇任何改善空間 完全唔洗討論

只要一有唔同意見就會話：
分開個等級（經本人親自試驗）
等級依討論時間上升
1.冷氣機軍師,五毛

2.民意撚，國際民意撚，警狗

3.垃圾和理非，割席撚

4.左膠

到左第4級
然後就話你唔係同路人 席都唔洗割送你去異空間

詳情請睇我前兩個post

呢次贏緊啦

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

希望大家仲記得 be humble 依句嘢啦
對自己人都係啊

你p牌 一定係五毛

講反話真係好有建設性啊屌你老母

全世界都支持香港 堅定不移

拉

事實

記住唔需要次次硬裝修
仲可以善用蟲系魔法同埋1823

所有野前線決定

Camille Desmoulins
法國大革命時期丹東派記者
佢喺佢既報紙表示過憂慮

當革命愈發激進，越黎越多既人會被視為對革命既威脅而被攻擊

抽一句前兩日見到既痴線句子

呢加就係革命 你唔係仲想靠外國下話 靠自己啦

最大考驗係灰心,失望,而放棄戰鬥

我本來都係想冷靜討論方向
之後都可以比人話得左膠 對成個運動冇幫助

唔怕講 我呢加係完全停左手腳 Twitter都費事上去同鬼佬一句一句解釋

咁嘅話，唔好後悔就得喇